有冇做緊物管builder既巴絲可以入黎解答我問題

小弟係2020年Ive grad既engine 而家做左半年大判

發現自己唔適合做大判 因為唔努力

想問下物管既巴絲係咪真係好Hea 同埋讀完degree有冇得升 條career path係點

其實自己final goal都係想做ws

推

日日比客屌

物管好受氣架，EQ低啲都死得

大判都日日比人屌架啦
做n展除非業主姐 唔係到到都比人屌

我日日都比工人屌

物管個啲係明屈嗰隻，當你唔係人咁出氣袋式發洩

想問做發展商 管工/pc 係咪執下defect 無咁chur?

住宅